而家D電訊plan真係平左好多

曾幾何時 有4G牌果幾間好串咁取消無限data
仲大大聲話要加價

一有競爭就死狗咁

好快就無

Ching依家無限PLAN都要400幾啦,有幾平

幾個月之前先成班喺度鬧好貴

平個屁

平都唔夠台灣平

你唔嫌麻煩 用儲值卡平過上台

你真係智障架？
屌你老母
電訊台啊撚樣

呢排做街客 好撚好搵

123同SMT 298+12無限個期先係最平
未收購CSL嘅PCCW仲做到1xx無限
人仔1XX 10GB出埋5s
全部唔限速
而家？

邊有平到，明明加左價

平你條撚樣
400幾先有無限

仲用緊9x蚊 限速無限plan
400幾個啲真係想像唔到係車睇片不如睇書

iphone 4已經收到lte

148蚊全包 話就話6GB後限速 個個月用過龍都冇限

3g唔限速最多咪幾mb/s

hsdpa仲慢過而家d 90蚊plan

少你阿媽個西咩少年

貴到冇朋友喎 1GB要成五十蚊